點解新之城嘅百味撈麵要自己撈？

成日都好驚自己落醬會太重手或者落得太少，自己撈一包可能佢地已經撈咗三包。雖然可以自己調味係幾好，但醬個份量真係有啲難掌握，平時係第二度都係就咁嗌多蒜啲味多數都啱啱好，唔會過淡或過咸。其實可唔可以叫佢幫我撈，怕自己撈會failed

撈面落醬都唔敢自己試 係咪咁撚廢啊

咁認真嘅

男人嚟M

#2樓去左邊？

撐肥絲 咸同鹹根本唔同意思
除非你將咸當做簡體字黎用

我承認我打錯字，同時我冇意識到佢係簡體字，多謝肥絲大隻指教。

不過我真心想同各位講，成個post 我已經盡力打啱哂啲字，我地永遠只留意人地嘅錯處，做得啱嘅地方我地總係視為理所當然，呢種教育手法係咪真係好？我不予置評。

認真，垃圾嘢唔好食咁多，上去食個雞蛋仔好過

唔知呢啲係咪叫寬己律人，「果到」定係「嗰到」？隨便睇第一個post 都有錯字，我都唔想花時間逐個睇。

雞蛋仔最好食都係媽咪雞蛋仔，好多都好伏

唔係去左日本咩

好似因為佢地冇食物牌

你咁認真，比你嬴囉

終於有人認真討論，我都有諗過會唔會係呢個原因

係「贏」，唔係「嬴」。

I mean 你咁得閒上黎捉錯字

碧咸

個po咁就完左

好撚柒
又錯字

唔知鹹豐年代有無簡體字